Веб приложение написано для Фестиваля Блоггинга.

http://cool-site.ru/ - форма подачи заявки на участие  
http://cool-site.ru/admin - основной функционал

В приложении реализованны следующие роли:
 - Модератор - обрабатывает входящие заявки
 - Член жюри - непосредственно оценивает проект
 - Председатель судейской комиссии - выявляет победителей и связывается с ними
 - Админ - администрирование приложения
 
 Приложение не оптимизированно под мобильные устройства :(  
 Для лучшего user experience советую смотреть на мониторе с разрешением 1920x1080